話黨鐵前線係黃既入黎

繼我上個po
荔景 有黨鐵狗捉人 荔景要人

件衫就黃你老母
事主一直係到大叫同佢地理論係完全係錯
一來大聲班黨鐵狗只會緊張同埋唔冷靜
明明條片好多機會跑返上地面
事主無咁做 反而落左月台比人追到去荔景
但事主有話因爲佢比左張八達通班人
班人唔比返佢所以同佢地理論
以上條片就係好一條參考價值
如果你地好似事主咁樣比人圍
唔該你搵機會衝上地面
同埋絕對咪撚比你自己任何野比佢check
直接跑走咪撚同佢地理論
你係佢黨鐵範圍點理論 你都係輸
佢call狗黎等於自己送頭
我強烈建議一係有職員唔好用，一係跑走
但係跑走要小心撞到人之後條友捉返你轉頭
同職員嘈根本無意思，拎附例講佢地羸哂

我想講 係佢地面前照推閘
唔代表威 勁
係想同佢地班仆街講
你地班仆街只係一班社會垃圾
如果你地扮工無人怪你地
但你地班藍衫附例狗
捉唔捉人都人工照拎
捉人只係反映你地班仆街人格
我係你面前推閘
明顯我就唔驚你地班附例狗
係無權無執勢 只係一班低層人士
無權捉禁錮我 無權阻我走
所以我跑走佢都吹我唔脹
但希望你地真係咪再比人捉果陣
企定定比人捉
你夠膽跳閘唔夠膽跑走？
佢就係買你唔夠膽反抗先捉你

gchi巴打繼續追擊黨鐵

幫手足救人唔係問題
但一定要事主有逃脫既決心
無既 點幫都無用
企係到同佢理論係最on9
你on99企係到唔諗住逃脫點救你

咩叫推閘

好多人都唔知遇到呢d情況點做
你同佢等 同佢嘈 蝕底永遠自身
佢地一多人圍住你 走都走唔到
唔該一叫停你同圍你
即便好似見到防暴咁跑走 唔好理佢叫你做咩
佢一吹雞圍你 你走都走唔到
唔該跳閘同推閘 睇清楚有無附例狗
4個防暴衝埋黎同射tg
你地班人就識 九秒九跑走唔理前線
呢班無gear既社會垃圾 得個樣就企定定比佢捉
反抗都唔肯
我真係唔明你地做咩唔跑走

推

件衫黃啫

幫手推比多d人睇到

借位

講左好多次跳/推/綠卡完心態上就要ready俾速龍追

咪就係
同埋ready 心態反抗

其實完全唔撚洗驚佢地
佢地話就話捉鳩人跳閘推閘
好多人都淆哂 驚佢掂你捉你
其實分分鐘佢仲驚你反抗
問心邊個想搵工會無啦啦想流血？
有d都係鳩下鳩下咁就一日
但有d的確係退休既狗做
但當個個都唔撚驚呢班社會垃圾
跳閘推閘跳到佢懷疑人生

前線係黃
不過已經俾人炒哂咁解

果條黃衫臭串到

吊 做依d野就自己小心啦 仲怪人

推閘跳閘有冇帶口罩

有

我呢加咪提緊人小心

好多大陸阿姐偷用長者八達通$2一程。仲可以claim政府交通津貼。

從來都冇黃
得班口話黃心係藍既

咁都無人推？

咁多野係度廢up就擺搭啦

Agree, 香港人最鍾意口遁
完全唔識自衛

又話口口聲反呢加教埋你點做
又唔推唔睇
到時其他人又開post話比人捉
又話唔救你

咩野叫擺搭
Hello sir

用綠卡好難一個月搭到幾百蚊車費

毅進仔
罷同擺都未識分？

Run

樓上做多咗啦
$400=210程=日日搭1日7程
走水貨先做到
但走水貨唔等如大陸阿姐

Push

推到上熱門

黨鐵黃前線係咪都市傳說嚟

推 黃佢老母，整臭哂個黃字

係

代另一張成人飛比佢check
Check到冇入集咪賴港鐵d機壞lo
都咁耐了都唔醒d

黃撚左去邊啊

8號三點維園見
香港人，準時

咪on9
事主咪就係咁
拎左張八達通唔比返佢
只要無記錄一律罰500
咪撚搞咁多野
直接跑走

日日跳推撞閘係可以培養隨時反擊既意識
落到場反應都快啲

辛苦手足
見個女仔嘈到好辛苦

咁多人圍捕仲走去月台搭鐵已經無用
你地比人捉一定唔可以比任何野佢拎
事主就係比左張學生八達通佢地拎左
搞到佢係咁同佢地理論 跟到去荔景
如果你遇到咁既情況
跑上地面啦走啦
唔好再同佢地理論

黨鐵前線件衫就黃

我諗佢意思係隔離支援既手足塞張有記錄既八達通比事主

黃就一早唔做黨鐵啦……

附例狗係附例狗
站員還站員
站員先係黃

建議整個黨鐵版嘅老豆搵仔

咁你有無諗過
一陣佢 check 支援果個手足咁點？

換曬老野做 黃都變藍啦

你唔見多咗係大媽阿叔做呢啲位咩

話明黨鐵出到街邊個都唔信就最好

真

今時今日高危就唔跳啦

請人睇場都要錢

想問好耐
如果有一堆附例狗圍住自己嘅話 推跌佢然後跑走會唔會好仆街？
利申：純學術性討論

想試下black block去搭 專登要佢捉之後跑
再笑9佢地

唔會，但你一用武力
佢就用武力禁你落地

黨鐵姓黨

過境唔係2蚊既又，應該係半價

唔支持私了黨鐵員工
千祈唔好咁做

只要你能夠承受自己失敗左， 走唔到 ，比人影到拍片傷人的後果， 咁就無問題

大家128維園見

試下走嗰時有藍阻住我，我一拳一個，屌你老母講大話死全家

除非周圍有好多手足
幫手

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

認真 各巴打如果比人周到 唔洗理論 直接走人啦

如果我行過見到 會幫手屌職員 跟住你地就直接走啦

係
唔好好似事主咁蠢
交張八達通比佢地

最平係先係上水出=1.9
但直接去落馬/羅湖係貴d

依家就係搭9你車但唔撚比錢你袋

係咪好撚唔順氣呢

好人好者邊會戴口罩

絕對係
咪撚再信黨鐵前線係黃
黃佢老味

而家捉人既邊會係黃
人地8月之後專登另外請返黎
你係黨鐵，都唔會放黃既去捉人
除左車長 站長，我地應該比黨鐵前線享受黑警待遇

掛住影影影又唔撚幫下口

除左堅用實名聯署出信既車長之外，好多都係藍。

Gchi

香港人要準備好打架
點解從來都係黨鐵職員/休班狗禁你落地下
而唔係手足禁返佢哋落地下
因為香港人成日諗住口術
要學識先發制人用體術
班仆街一郁手就即刻還手
而唔係：哦！你打人，我影低咗

佢call狗黎等於自己送頭

點解？

唔好傻啦
勁多後生仔女做查飛狗捉人
唔好再以為後生就係黃呀！！！！！

以後可以唔止拆鐵
藍屍都唔洗搵
直接落去黨團搵黃衫狗打

手足仲做緊好快啲轉工

同tvb一樣
容易過搵藍屍/臥底狗
等班黃衫狗驚下
128可以試下

查飛狗點運作

每次有人用優惠卡拍卡（學生/老人）閘機都會燈著 佢地只係睇燈去捉人罰錢
所以有人教用貼紙貼張八達通係冇撚用

比人捉到點做？
屌你 跑啦

如果你比人捉到又唔合作 唔比身分證登記會點？
你唔合作最後只會搵狗處理

出完告票又唔交罰款會點？
最後係會通緝你 你出境個陣就會比海關拉

查飛狗扮睇唔到咪得？
成班查飛狗咁撚多人 一定全黃？咪on9啦

最後最後 所有呢加查飛狗 都會好明顯咁企起到 佢地全部都係著黃色制服/藍色POLO 麻煩你地入閘前睇清楚 自己on9比人捉 就唔好再怪人

push

依家有無人捉綠卡?
我感覺呢個運動前無乜職員捉綠卡
依家因為要 "幫警察" 捉後生跳閘,
先順便做野捉埋用綠卡
唔知咁諗岩唔岩?

支持
千祈唔好打斷佢地隻腳
認住呢幾個先
唔好打斷佢地隻腳呀
等佢地繼續捉人

lm

條片果班黃衫咪就係專捉你綠卡
藍色衫專捉跳閘囉

呢加黨鐵仲有條法列叫
不合作條例
罰2000$

得件衫係黃

咁撚仆街

你一比人捉一係就跑走
唔好理論 佢call狗你更加唔洗走

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

黃色

Cs就有

不嬲有人用平飛搭鐵
博無人捉

底褲就黃

追擊黨鐵
最尾班狗唔敢係電梯跑，因為有其他人企係到，如果巴絲遇到依啲情況記住企係中間，兩隻手左右兩邊握實扶手，黨鐵廣播成日叫人咁做架。
另外，無論係電梯或者平地上，佢地咁大件，係你身邊行過好易整跌你，記得大叫黨鐵狗整親你
利申：尋日係咁留言幫你推post，睇黎有睇我個留言去出個教學

因為我地文明人以為依個社會係講道理

事情真係唔係咁簡單
早幾日都比個勁後生望落廿零歲既後生女捉咗
仲要好撚串好有型咁 屌那聲

黨鐵真係多左好多人捉跳閘推閘
之前塞鐵又多左人睇閘門
屌真係高難度左好多
老左用長者都要比人check

下面留言勁撚多五毛

依家有埋便衣狗

當然
睇完YouTube 條片
谷鬼氣
起碼出返d基本概念比手足睇
唔好再on99企係到同佢地嘈

其實見到黃人企起到就唔好跳/用綠卡啦

我就黃衫照推閘
因為我有信心走到

同大家講個秘密
cctv係廢架
影唔到你係邊度入閘
莫講話翻查錄像

查飛狗 藍多過黃 就係咁簡單

走到咪得囉 係有on9仔粒水企定定等比人罰

見到就過去幫拖啦
大膽既咪幫手理論引開注意
細膽既咪圍埋啲當食花生
唔好再事不關己 一定要幫自己友

冇用㗎，佢要屈你就係屈你，同佢嘈完全無意思

其實果日有好多人幫手引開注意
但事主八達通比佢地搶左
事主已經打算走既決心
最後狗到 眼白白入左去罰錢
仲準備佢地告多條不合作條例罰多2000$

但事主話佢唔係跳閘
只係咁岩-錢佢推閘
你知佢d閘幾易推
果陣就比人圍

愈睇愈激氣
但依條片其實好好教學，記得backup佢，唔知會唔會被消失

如果好似依個情況我暫時比到兩個選擇
1. 條片可以見個女仔離閘機好近，可以跑去走人，如果唔夠高就「捐」過去
2. 個女仔係玻璃欄，佢如果腳長可以跨欄
唔好企定定，唔好落月台，唯一要要既就係Run, 跑出黨鐵站

另外巴絲打可以做既野就係即刻搵依幫狗，同佢地報告可疑事件，另外有人開左幕門行落路軌，係電梯位有人跌到暈左等等

最後，如果入閘時保持12分警覺，預先睇定入閘後最近出閘機係邊。
入左閘有人一拍你就預備跑，你有幾可預到入閘後會有人拍你，拍你叫停你既10成10都係狗

btw, 你可以整合我，其他巴絲有用既留言然後自已出個新回覆然後置訂，咁就可以不停更新策略

同意

推 1208

閘機被人破壞，所以個mon壞左，同時出唔到聲，再加條棍一推就得

事主比左$500?
可能有得玩

事主上個post入左黎講啦
話比人罰500加2000答佢不合作呀ma

我意思佢比左錢未？
未比就嘈佢啦，比左就算啦，九成十點嘈都冇用

用左綠卡一個月都冇事

咁情況你可以上訴 得唔得係另一件事 同埋咁樣有機會上庭

黨鐵大把錢同你玩

推 唔係咩叫反抗

捉到俾佢抄埋id嘅話有機會出傳票俾你要你上庭認罪留案底

你找左條數就唔洗上法庭

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

唔搭最好

嗰啲多數口音阿姐 屋邨師奶，件衫就真係黃色嘅

前線多黃只係班唔願辭工嘅人自我催眠

支持
而家已經冇乜人推閘跳閘

記得罷鐵

講親黨鐵前線既

全撚部一定係鬼

仲搭黨鐵？罷搭啦，搭巴士又舒服，又唔洗怕比人check卡

最好la

黃 邊撚到黃
成日對住佢地舉中指 🖕🏻🖕🏻🖕🏻

G持

罷搭啦屌，都唔撚明狗鐵屈鳩你就話姐
一單還一單
比人周到用廢老卡柒左就算啦，重有咩好講件衫就黃
啲仆街公司我寧願坐耐啲巴士好過

如果入閘用綠卡，出閘見到黃人咁點算

出閘先唔驚...可以跑走

長期有人捉綠卡
查飛狗報料區起碼運作5-6年

出得嚟想捉人既都係藍人嚟嫁啦 底屌

真係得件製服黃

大家知唔知點解黨鐵E加可以咁落力捉人
之前望住大家跳閘都冇聲出呀?
因為裝修停哂手呀!
如果仲會幫黨鐵裝修既話建議重點裝修會顯示餘額果舊野
淨係得聲係分唔到學生優惠定長者

疑似用錯車票

都係啦，用藍飛同廢老卡一樣

用錯八達通有咩出奇 都加左咁多年價

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

想入查飛報料區

十分贊同樓主的策略
首先，係要諗辦法走
走唔到，都唔好同佢地理論，你越大聲，佢地越多人圍你
其次，走唔甩的時候，扮死狗，話去俾錢，等minion 鬆懈時，就鬆人...

利申：成功係被捉後逃走x1

有手足幫係bonus, 無既時候要靠自己
香港人反抗同報仇並唔應該滯留係思想上
而要付諸實行

頭兩個月咪黃囉，不過炒曬啦 ，依家全部北姑廢佬阿差nigga